youtube有冇得篩走某d特定標題字眼既片

youtube成撚日推薦埋我好撚憎既一個人d比賽既片。
唔好同我講block左個頻道，因為係冇用的，block左一個頻道，某人係另一個頻道既片都會照推薦比我。

piah

熄尋夢聊天記錄

唔該晒巴打

有無得block殘體字？